成日話示威者分裂國家主權，真正分裂嘅係所有奴隸

請問愛國份子識唔識唱國歌？！！

起來! 不願做(共產黨)奴隸的人們!
把我們(抗爭者)的血肉, 築成我們新的長城(香港)!
中華民族(香港)到了最危險的時候,
每個人(香港人)被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人(暴警)的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!